突發！12被送中手足！鹽田逮捕喬映瑜及鄧榮然！一個也不能少！

呢個中秋真係…個也不能少啊！
推爆佢呀大家，就算做啲嘢好似冇乜用都要繼續做！

關於Moon有媒體資料指係一個患有嚴重抑鬱既手足

全球聯署要求中國政府送返12名被捕港人
Global Petition: Immediate Return
of the 12 HK Detainees from Mainland China!

#Breaking On the eve of #midautumnfestival , a day of family reunion, #Chinese prosecutors just approved the arrest of #12hkyouths.

1. Two, Tang & Quinn Moon, are accused of “organizing illegal border crossing” while the other 10 are alleged of “illegal border crossing.”

推呀

一個都不能少啊，不能接受啊屌你！

推

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

push

Push

推到1001

DLS

係呀真係好撚唔開心呀推呀屌你

rt左

Pis

pish

仆街共產黨唔敢開名

Up

tui

Rt

棨